江湖習武後 山河再從頭 習大大嚟緊係咪會殺盡姓武嘅人。。。

有冇識人姓武....
叫佢小心啲
習大大為咗鞏固帝位 咩都做得出

武磊